點解仲未有人玩爆軚釘

車追人根本無得避
你點玩都唔會夠佢快
Rd Block佢癲起上嚟都可以直衝
或者只可以防佢一陣

點解仲未見到爆軚釘?

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

想玩

你以為打機？中學畢業未

點解? 因為冇人+冇工具整
你識唔識整?
你識整又唔出教學?

你以為打機咩
粒嘢放出去長期喺度
你一個鐘後踩返

好，一陣去百佳買

街太多人，好易唔傷行人

你識整點解又唔自己做？
上黎開post 當有人真係去做啦，等同對家通水比時間人做對策同心理準備？

如果走佬手足踩到點算

推

車追人真係要諗諗點搞

將軍澳好幾次都奶曬野

狗車多數係防爆胎來。

啲sprinter同coaster係鬼防爆

就算而家唔係，一玩釘就即轉，根本冇用。

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴